求下大家 落街開花救救理工大學

而家四間大學 守淨理工一間
雖然話死守會重演2014 但希望大家一齊落去
分散狗力先 等理工小朋友有時間撤

Push

啱啱用咗成二三十個火魔先暫時打退班狗

圍魏救趙
其他區快開花

推

頭先有手足隻腳著咗火

圍魏救趙
路近去埋大
其他區快開花

求求大家

似中彈

有d區己重兵企站

我星ching
人微言輕
如果母校理工小朋友能夠安全撤退
我決定以後唔狙擊Keith Leung
求大家一齊落街開花

叫班mk 仔唔好日日掟落泳池玩仲好
加埋最少掟左200粒

天地有正氣呀星CHING

唔係講笑 落街啦各位

求下各位 開花啦 真係守淨一間咋

理工連山都冇座 一攻就圍城架啦

不分化

理工要撤了！
暫時不要守，Be water!

救poly

我地要製造時間同空間呀 求下大家

tui

唔係個區附近 開花作用不大

圍魏救趙
路近去理大
其他區快開花

ANTIELAB 淨係RETWEET 其他人見到一定要入原PO RETWEET

HKFP 淨係RETWEET 其他人見到一定要入原PO RETWEET

ASSEMBLE

推 推

入poly

咪嘈啦

推。。有無人

冇人分化，將問題指出係要做檢討改善

求下你啦 開一陣先去訓

九龍人！！！！

幫！

Push!!

深度分析，大家可以都睇下

開花

現場叫口號

推呀！
快啲落街救手足

Pish

講夠未？而家講呢D野有咩用？

其實不斷咁開花救大學

到底係咪正確方向？
長遠嚟講 有冇更好方案
大家討論下

開花呀

push

全世界落街開花！

可唔可以起身一齊落左街先 之後再檢討 真係得返POLY

推 求poly

救手足呀

出街啦

救

Pushhhhh

理大mk唔係要威 我要你地安全呀

今次黑警戰術好古怪, 唔係好衝, 唔知係咁想引人企出D做包抄, 小心

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

我落左街啦，冇人呀，求下你地出黎

HKU都冇事

開花 街坊家長救人

Yes sir!!!!!

收嗲啦屌你老母

推
開花救人

出黎救人

快落樓，即刻

快

唔沖唔洗郁

你咁撚醒你唔撚去掟？

九龍人

討你老母，討到幾時

手足一定要幫

手動傳 緊急****

Poly突然被防暴四面包抄
我地已經 退 無 可 退
我地已經連實彈真槍都唔怕
以性命擋住各種子彈
守護我地愛惜嘅家園
Poly已被變成攻擊對象

我地要poly外圍開花

落油 起火 拆地盤料 起磚
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停。推爛所有嘢

求大家幫手 先考慮逃走路線 再佔領 高位/天橋 反擊狗車 用磚頭用漆彈 搬抬托燒
任何方式開花支援

我地停止停火嘅條件係
透過記者會對外公布:
1 無條件䆁放所有被捕人士
2 全部黑警撤離各大學五公里笵圍
3 五大訴求 缺一不可

否則升級持續
1 火燒政府大樓 警察宿舍 商業大廈 工廠區 並阻止消防救火
2 所有藍店再被裝修
3 所有落單警車澈底破壞
4 鐵路及交通工具澈底破壞

今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 止警暴制濫捕

求通知各地 手 足 升 級

請代傳*******

求大家

九龍人go

咁叫佢地掟你老母出去好無？
呢個時候嘈呢d

求下大家救人 幾多矛盾都好都係手足 唔好被五毛帶風向 我地既仇恨從來只針對黑狗同港共

佢一定要攞返條紅隧 邊守得住

推
救理工呀

小心其他路口

班狗支援等

Poly人小心 想引你過去做包抄

屌你都on撚尻
仲要講 咩居心呀

DLLM

佢中彈後再踩到火

幫手

七年 今晚平安就和解啦

2300 poly 噴水池發現便衣

推！

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

救poly!!!

救下我地

紅磡海韻軒對出最大約三架警車

好耐無見

巴打快啲走
我幫你頂住先

事實呀
仲要好聲好氣勸比佢地屌返轉頭

土瓜灣有冇人

唔理你認為poly應唔應該守
呢個等poly手足安全晒再拗
總之依家得兩樣野做 出去poly定自己區開花
就算入唔到poly 都係poly附近開花吸狗力

真呀 落街啦各位

推 ！！！！！

應該係想消耗我地資源同體力掛

仲搞咁多嘢？

‼️‼️救poly‼️‼️

九龍區手足唔好開花
入poly‼️‼ ️
反包‼️‼️
反包‼️‼️
新界區手足即時入唔到poly嘅
開花💢💢
開花💢💢
開花💢💢

論中大守城

其實果d仲有幾多係學生
唔係割
但要守的話魔法應該係狗過黎果時先用

無乜家長車

今次可能輸喺班mk 手上

Poly要人

黃埔人、尖咀人、佐敦人 都救到...

比啲時間磨合 要屌嘅打完今晚先屌

救到中大
唔差在理大

Gogo

forget the building, keep ur lives!!!

甄子丹呼籲守學校

2317 #尖沙咀 至少70防暴行緊去POLY方向

唔撚割呀 我屌你老母

你真係on9 你有冇落過場？你知唔知火魔會過期？壞咗嗰啲咪攞嚟練囉 你又知唔知魔法工場成日會試新配方？cu夠大把人試掟火魔啦

Ps冇落過場

救埋大！！

救埋大呀！！！

救人

有好多根本唔係理大學生
街外人混入去

有車既快手出車救人

收皮啦救乜鳩呀又。

旺角人行去POLY反包圍

係出邊圍

推推推推推

已出TST ！！

一定要夠多人

😭

Tk

Tst有冇人

請各位手足以任何方法救poly 有力出力冇力幫手觀察做文宣

有冇聽過實彈練習？

已到TST

要喺返嗰分區先有用

收嗲啦

避免打陣地戰
有空間就齊上齊落呀
Be water!!!!

依家各區都為你哋理工開緊花
真不明你哋沒有學到2014及最近中大教訓, set 咗rb又唔走, 死守一點證明係唔work

有乜撚野好笑啊屌你老母

除非你係五毛

push!!!!

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

佢係

推呀

救理大

係tst 冇gear有冇野幫到手

有冇野可以幫到手

點解佢要狙擊你

其他區開花班狗可能只會冷處理
因為聽日唔駛返工你塞晒D路都冇所謂
你有你開花，佢有佢打poly
所以係咪應該救poly好D？

其實開花作用不大，幫手撤物資調動家長車會更好

禮拜六晚開花係分散唔到狗力 理撚得你點開

上面係講緊 cu

救救理大🙏🏻🙏🏻🙏🏻

九架大車係佐敦落尖咀
無live map

老實講 應該唔多

Be water

深度分析，大家可以都睇下

起底就知係 又block一個

推，希望多d人見到

得返理大咋?

唔該巴打

Thanks

二三十個算乜野有入去嘅就知mp都幾夠

會過期㗎咩

出黎開花呀

會揮發走 一部分會全乾 一部分燒得好廢

棄埋大啦

暴大係私家路

理大係公共地方

我屌你老母 打撚緊仗仲嘈咩尻 mk前mk後
叫人改係得 不過語氣好啲 同睇下時機唔該

你打機都要練熟練度啦撚樣

你唔叫班狗停射tg
一飛五舊喎

1

有好多係非理大人混入去搞破壞架
班no 成事不足 敗事有餘

守嘅最大目的係乜？

支援Poly手足

地圖睇擺位係似係包抄格局。要諗定路線啊！

撤退左先啦😭😭呢個位真係唔適合打陣雨

推 推 推

走啦....
阻人搵食....如殺人父母....
你地自己唸下.....有人送野俾你食俾POPO 拉左...你冇得食會點 ....

推 呀 屌！！！！！

請留意，連登黑色五毛警告現正生效
請勿被五毛帶風向

你UP乜鳩

學下 CU 啦...... 長期抗爭先係目標 ....

推啊

poly

請問讚成個五百名手足係咪係 POLY 支援緊?

救poly 啊

91503211 殺人兇手劉炳章

快啲落街開花救埋大手足！！！

又係五毛出動時間

太急

搵到機會就撤喇 唔好有事

尖沙咀開花 附近要開花

屌完就救人啦 不分化

佢哋咁樣係戇鳩 但而家有事唔係唔救人吖？

推爆佢

大家出嚟幫手

各區開花

not now to talk abt this, shut up

推啊 救命

屌你老母分化撚
到而家仲分化嘅一係就係仆街，一係五毛
收皮啦仆街
Block

唔想做散水撚，但而家真係準備包抄
連何文田都開始有狗

ll

浪費200粒係on9到極

A

已經走唔到啦！
要快啲開花 旺角黃埔九龍塘！

頂住呀poly

守LLM 咩

理工：用盡一切方法幫我傳開去, 醫生會stay係AG206

認真點算 圍城咁撚樣

旺角油尖旺要人！

冇路走呀 各位唔好訓啦

不了

陳雲提咗水，你地唔走冇人可憐你地。浪漫送死

help!緊急

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

佢地好似唔想走

poly 攻防戰 緊急呼籲

理工啲人都冇諗著撤

邊似中大地大入口少有得守有得後勤，打仗唔會咁啦

各有各做 但佢地死都唔肯走仲救得幾次 想人救定一齊守城根本應該要商量好

投hk protest yes, 投no bts

重慶廣東道救理大！

去The one 門口等，齊人出發

我冇裝, 去尖咀遊行去理大反包得唔得?

要留意番重狗地區，去安全區開

推啊屌，特別油尖旺啊開花啦！救下埋大好無？

出未呀 現場好攰 包括我

平安埋今日得唔得